學界-攬炒聯手萬人集會已批不反對通知書！

POE RN 19009954
Organisation : Not affiliated to any organization
Date : 16th August 2019 (Friday)
Time : Between 7:30 p.m. and 10:30 p.m.
Location : Chater Garden, Central
Nature of Event : Public Meeting
Purpose of Event : Support the international community to concern Hong Kong
According to Section 11(2) of the Public Order Ordinance, Cap. 245 provides the
Commissioner of Police to exercise his/her discretion to impose conditions upon any public
meeting notified in the interests of public safety and public order (the term as used in this letter
refers to the maintenance of public order and prevention of public disorder) or the protection of
the rights and freedoms of others. Having given consideration to the particular details of the
public meeting you intend to hold, the Commissioner has decided that it is rational, proportionate
and necessary to impose the following conditions:
(a) Police will deploy officers to assist the public meeting according to the date,
time and location mentioned in your notification. Any change in date, time,
or location of the meeting may affect the Police deployment that has been
arranged to the public meeting and affect the ability to provide emergency
services to the public, thereby affecting public safety and public order. For
this reason, it is a condition that the public meeting is to be held on 16th
August 2019 (Friday) according to the following time and location:
Time
Starts at 7:30 p.m. and ends at 10:30 p.m.
Location
Chater Garden, Central

****************************************************************************
816 818 香港人加油！

推